一段馬國明同黃心穎的對話

馬明：點解要咁樣對我 其實你心裡有沒有我？

心穎：你聽我講先啦 件事唔係你唸咁....

馬明：夠啦 都有晒片啦 原來佢先係 你的男人

心穎：對唔住....可唔可以俾多次機會我？

馬明：我個心真係好痛 終於感受到 男人最痛...你...你教我如何愛下去

幽默感嘅野...

尷尬 留個正評比你
下次唔好開post

唔講咁多

....係咪想人喊 ...為樓主嘅尷尬而落淚

最怕空氣突然安靜

樓主好尷尬

做乜撚野

....？

唔好再推啦

樓煮好尷尬

痴線就入青山喇屌

屌睇到起雞皮

哇

做緊咩撚野呀你而家係度

唸你老母亯唔識字啊